{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-LAUREN-MANOOGIAN/GM0023101369130/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Double Knit V Neck - Brown"
    },
    "text": "ブランド:[BEAKER] LAUREN MANOOGIAN メーカー: LAUREN MANOOGIAN 商品番号: FW23 / QW3X51LM1DBEAKERから発売された LAUREN MANOOGIAN 製品です。 この製品はVネックセーターで、ゆったりとしたシルエットを誇ります。 素材にはウールとアルパカが混紡されたフェルトを使用しているので肌触りがとても柔らかいです。 袖と裾の広いデザインは自然に広がり、エレガントなムードを演出します。 このセーターは同一ブランドのスカート(QW3X27LM1D)とセットアップでも演出できます。 この製品の表地は毛61%、アルパカ26%、綿13%で構成されています。 製品の洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があり、ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 洗濯後は形を整え、日陰で寝かせて乾燥させなければなりません。 摩擦により、ほつれや毛羽立ちの可能性があるので注意が必要です。 製品は寝かせて保管することをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "BEAKER"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "LAUREN MANOOGIAN"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QW3X51LM1D"
        },
        {
            "question": "このセーターの特徴は何ですか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットであり、柔らかい肌触りが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このセーターの素材は何ですか？",
            "answer": "ウールとアルパカが混紡されたフェルトを使用しています。"
        },
        {
            "question": "このセーターの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このセーターはスカートとセットアップできますか？",
            "answer": "はい、同一ブランドのスカートとセットアップができます。"
        },
        {
            "question": "このセーターの素材の割合は何ですか？",
            "answer": "毛:61%、アルパカ:26%、綿:13%"
        },
        {
            "question": "水や汗についた場合、このセーターはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "速やかに洗濯し、形を整えて日陰で寝かせて乾燥させる必要があります。"
        },
        {
            "question": "このセーターの保管方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "製品は寝かせて保管することをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 297
    }
}